澳門班微辣瘋狂搵香港人既錢

上至電影宣傳 下至本地廣告都搵佢地

屌 唔通搵笑波子、屎萊母咩

譚仔都微辣

20萬起步的

原本係100毛 結果佢整衰左自己
希望微辣唔好搞上市啦

咁事實真係微辣好睇過香港啲youtuber

香港人自己冇撚用
怨得咩
無聊想睇d短片，都係開微辣睇
量又多，女又ok，解悶一流

香港人淨係識跟潮流，9成打機片

巴打你都幾負能量 有咩唔開心講出黎分享下？

因為澳門奶共

微辣咁垃圾都睇
成浸大陸味

係澳門搵唔到錢

以前100毛都有得笑下
而家得外國youtuber好睇

一個微辣，一個馬介休，人地都可以做到團隊感覺
反觀香港仲未有d正式起步咁

香港初期都有團
但因錢、經紀 散哂

雖然微辣都係左抄右抄，但起碼佢地keep到個出片量同埋有女J下，拍既片咩題材都有，好睇講唔上但係幾岩放工後輕鬆睇。

想當年bomba、v-monkeys、captv都有得揮

辣就辣，唔辣就唔辣，微乜撚野辣

香港仲一堆開箱打機on99, 人地女多人多片多, 點比?

根本全部都係垃圾

Bomba

其實Bomba 親切啲

非打手 ⋯ 老實說

咁D片算係幾好笑, 叫入到口

你香港有無個值得人地搵嘅youtuber先得架

連登係咪已經反緊微辣

司徒夾帶囉

連登定律，越反越紅

Bomba自己攞黎衰
啲人又走下走下

有咩介紹黎睇下？

係香港唔值得擁有bomba

本身睇好冬OT 但可惜越做越唔知點咁

微辣係包裝自己員工方面做得幾好
連加蔥霍哥豪dee都吸引到唔少fans果下好嘢

走得太前

唔通搵連登毒撚咩

微辣d 撚樣仲有陣柒味 不了

原來微辣d片條條都10萬up view
有冇咁多人睇呀

其實後期佢地啲微電已經麻麻地好睇
仲要收錢 佢地最好果期咪
街霸 sleeping dog 果段時間
佢地明賣廣告又睇得舒服

唔明咁都玩到收皮
仲有香港人口味本身轉得好快
咩唔值得擁有 ？？

微辣＞all

想知微辣個死肥仔收咗皮未

馬介休好睇過微辣

豪dee>>>>>>>>>>all

歡樂旅旅旅

香港有呀 早人好多起步添 又受歡迎 然後仲執埋 成個生命週期完咗人地先嚟興 垃圾

馬介休好柒

萬萬沒想到
抄足

對呢班人好反感，一開始玩食字，字幕，到紅左，繼續玩咸濕野，仲要拍埋d教壞小朋友的屎橋，紅左無諗過拍返d有教育意義的片，希望大家唔好助長佢地

但馬介休好笑過微笑

Tina

玩得好癲好正

原來咁受歡迎

多多同sulin d 口音好奇怪

rachel 同yelo 好正

咩叫原本

manner 原創起家，自己拍片

100毛 抄高登起家，同hk01 / 新假期 果d 完全一撚樣

我要返bomba, 微X 真係好L垃圾

香港果班畀香港自己人屌死曬
依家到屌澳門果班人

開電視見到即刻轉台，撈過界啦過哂火

香港都有小薯茄 arm channel

好低級趣味喎 tvb啲fd嚟 班友鄉音大到

東方昇自己開個channel仲好
100毛只睇佢啲片

馬介休好過微辣

Manner一開頭d片未又係抄外國Youtuber

100 毛上埋市...

諗唔明而家仲會有人睇

以前就有睇 而家全部一個公式又唔好笑 硬係有陣柒味
unfollow左好耐

馬介式果個仲柒 成大陣寒酸味 就好似atv咁

係幾好睇
不過講明怕政治
本身細公司咪ok
做大咗就覺得無乜社會責任

啲人好撚樣衰不過成班fd過打band，點玩都得，好好笑
微辣班人似同事，所以無咁盡

本地近排睇開啱channel
小薯茄，冬OT呢排係咁炒冷飯悶到癲

主要都係睇條女啫

澳門係得d小朋友先會睇佢地
同埋識佢地d藝人都知佢地d衰野

聽都未聽過

屌
叫凍奶茶夠有人叫少甜

綑綁條片 d女虛偽到

香港最高質youtuber: JFFT

人地 間公間有哂規模
有哂編導
香港果d 一個人拍條on9片
就出

啲女幾正但愈做好似愈頹咁

都唔知班澳門狗有乜咁吸引
不過香港班垃圾都唔抵爭
為錢連支那都可以返同介紹

然後香港人搵番香港人錢

屌你老母又賣廣告執柒左佢啦

人地唔洗賺錢唔洗開飯 自己又睇到高質野就最好

片唔評論
女馬介休>>微辣

D女都正過微辣 bobo vivi 花姐

個feel似一班fd圍內玩

香港有創意個班一搵錢就會比人屌商業化跟住慢慢沒落

不了啦 見到隻bella就唔開胃 戲又屎

唔洗有咩劇情，剩係擺豪DEE/6豪子出黎已經好撚好笑

好過香港D垃圾YOUTUBER

想當年
而家電影廣告呢d
得啱channel/熊仔頭間唔中有散job
不過capacity太細
仲有其他一時間up唔到名既channel去分個餅
Captv真係自己整死自己
100毛唔洗講
其實100毛有時諗野真係幾鳩
好多廣告都夾隻歌(太耐無睇，唔知而家係唔係)
改歌詞呢d真係2000頭果脫既模式
下下都度套改詞歌
不如focus諗條爆d既鳩d既橋(唔係想讚微辣，不過微辣諗野都幾鳩，起碼會有印象d)
聽完首歌都唔撚記得件product
另外澳門market話大唔大話細唔細
因為人地微辣會行埋大陸條線(佢以前係澳門都會針住珠海黎做)
你搵佢做佢放埋上土豆網之類
唔覺意射埋上大灣區
D水貨客自由行落香港自動自覺識幫襯
我寧願香港出幾條似樣d既大channel,有返d港味睇下，屌你老味，啱channel夾首海草歌落去，即刻唔鳩想睇

不如大家講下睇片
係條友個樣>>條片內容
定內容>>個樣
好似無論人地拍咩大家都屌

胡永 同 Carmen好正

歡樂馬介休好笑好多

冇人講armchannel?

100毛d女比下去
係得東方昇可以睇
其他

男人EEETV

Bomba同CapTV都做到，但硬係唔上位
應該係爭在無女

邊撚到抄足, 得一兩條係抄
仲要一出就俾人屌到反皮

早排好似Viutv 有訪問佢哋！！

馬車屌打呢班垃圾

垃圾片都唔知有咩咁好笑

胡永條毒撚都有人鐘意

佢地係幾好笑

其實幾口笑
不過口音聽唔慣
好似個個都有懶音定鄉音

冇嫁啦, 一有訪問一有贊助就要反

等我一陣睇吓佢哋啲片先
不過覺得佢哋好似幾有心拍片

依家見到都飛左佢, 再report 話就係唔鐘意睇佢地

黑就黑 白就白 灰乜撚野色

香港最高質一定係JFFT
點解佢地仲未紅

梗係指抄果一兩條
唔係指其他
重記得條片係講打劫

佢哋應該好熟先會咁樣玩法

而家拍教育電視咩？ 要教育下一代番去圖書館啦仆街

香港啱channel 澳門微辣 廣東粵知一二
可謂三國鼎立

我覺得馬介休都好正
鍾意馬介休 d女多d

如果微辣係香港唔係澳門，連登仔：on9當有趣

馬介休嘅vivi 屌打微辣任何一條女

牛唔飲水

100毛上到市已經掠哂水啦

班人成浸大陸味
無論班仔定女嗰樣都冇黎貴格

飲醉酒去朗誦比賽 笑到我傻

馬介休好好睇

瘋狂用蝗語

一日係度「裝b」，「xxx的節奏」

今時今日粵語youtuber咁既質素絕對係香港人造成咁
抖音都高質過d youtuber

呢3件最撚好笑

大陸仔自爆睇開抖音

佢地三個台柱黎
豪dee mvp

根本靠佢地3個紅
但加蔥係其中一個老闆黎
細六毫子少少

除咗係澳門 其實諗唔到野反
人地嘅創意 marketing 真係做得出色
不過連登一定盲反

面對現實啦 香港遲早比大陸吞併
過十年Google都無得你上

利申加藉

正常人點會睇依d垃圾野

有冇人學覺得佢地廣東話都未講得正
反而個黑鬼講野仲順耳啲添

有乜問題?
香港剩係得港資公司咩？
人地d片質素係比較好
人地識得sell 成個family既感覺
會一齊拍綜藝拍公司event，個人channel又會搵番d同事拍
又唔係呃又唔係搶
比人技術性擊倒有乜好唔服氣?
香港想贏番個市場咪拍好d囉
拍得好自然會有人支持
例如小薯茄
佢都拍到有新office la

100 毛上市前有搞手同佢地做勢狂接大型廣告

你睇下高價上市之後, 啲廣告見返真章, 小左好多

話當日無人係後面做野托價我真係唔信

睇托哥

淫霍樣衰得黎幾型

澳門人不嬲講野有口音

一開頭仲以為V-monkeys係Eminleo 同公子夾份開

唔係話佢地唔好 不過d鄉音聽落去怪怪地咁

佢哋難得可以做到班仔仲吸引過啲女
霍哥+豪dee 六毫子+加蔥
呢兩pair真係夠頂晒成個台

條條片重點都係睇佢地3個

呢兩個的確垃圾

之前會睇下冬OT果啲，但知道其中一條女既底之後就不了
其中一個係係禮義廉到做

所以微辣咪出條片笑鳩你班抖音弱智仔囉

加蔥玩魔術好撚好睇
好好笑好吸引

佢係澳門魔術協會會長

我記得captv死喺賣咗盤同係咁拍咩新春多謝片 仲叫人唔好睇
不過豪哥腎仔就咗已經無嘢好睇lu

雞wing賣假鞋賠返錢俾人未？

男人eeeetv 馬介休咁垃圾就算啦

馬介休真係好睇好多

馬介休

睇金剛crew算啦

有睇開馬介休
但香港搞呢d group點都唔會過到兩登仔果關
逢紅必反
唔做得同支那有關既題材（例如馬介休旅旅旅系列去廣東省係兩登已經係死罪）
唔抽政治水會俾人屌我討厭政治
接廣告又屌你接廣告
on9野又話你on9
認真野又屌你悶

反正香港地講創意真係得啖笑

香港的話小薯茄其實ok
起碼截至而家都未走樣

人地拍得搞笑 無計

利申 唔係打手
唔係成日睇佢地片 每次都係FB share見到先望下

不過譚仔都有十小 五小辣
唔想為反而反 現實做人冇咁多非黑即白

咁你會唔會叫微甜阿

mihk 絕對係一個好既團隊

話澳門人有鄉音 同英國人話美國人有鄉音有咩分別 你估淨係香港廣東話先叫正宗

又柒又悶又垃圾

Bomba堅正，屌打微辣，可惜收咗山

微辣好多人都有好精彩既柒事
所以我都係不了

你啱，出完貓用魔術變走貓紙

戲屎撚到 不了

明明tina先係最正

唔知呢個post有咩意義

XX班YY瘋狂搵香港人既錢

可以有N個substitute

唔知點解聽佢地講野好辛苦
梗係好似有d懶音咁

講懶音邊個夠熊仔頭勁

鎔兒好正

無睇過

第一代Wendy先最正

比香港公司買左

Arm channel

紅咗之後差咗

who啊

agree 不過我係澳門人都覺得tina同sulin口音怪怪地

Manner

澳門真係細到行過路過都撞到佢地
雖然都會睇但唔會有咩明星既感覺
似朋友既朋友咁

依家做到好垃圾 以前CAPTV個陣就幾好 個問題係個制度 依家唔知佢想點

依類片係舊班底captv先整到好睇
咩微辣小薯茄除左左抄右抄d memes同玩埋堆之外都唔知有咩叻

講野有鄉音

短片：小薯茄
長啲嘅有：冬ot
Vlog：MIHK armchannel

是但一個都屌打微辣
唔係盲撐
但係微辣依加啲短片成日都睇到好老尷

近排係咁追
啲玩game片

馬介休好睇好多

其實好大程度係香港人面對居住環境有壓力
所以比較唔敢去入行做呢啲唔穩定既創作
澳門就比較多嗰批不愁衣食
但知澳門打份工都無乜上流機會或者發達
所以會想去試下搞呢啲

龍哥小太空人訓練計劃果條片開始追
睇佢地玩真係好好笑

真係game系列同之前啲片都好正
但近期好似玩到無乜貨咁

鬧還鬧
我就係知有好多香港人睇

最正係Lilian

你講3個 冇1個屌打到微辣喎 調番轉就差唔多

微辣一個打哂三個啦

要反了

微辣有浸柒味
不了

你估佢地真係搵錢咁簡單咩
個老闆一路都收緊澳門政府錢做野
早2年仲入左文化部做官
成班on9仔以為佢地真係搞笑
明明就係要黎打撃其他有少少社會意識/政治覺醒既網路媒介

你地諗下微X起頭果陣係幾時 同埋一路黎佢地D訪問同埋內容係講緊D咩啦

利申：研究左呢間野一段時間 想知再講

Bomba? 比香港人自己屌死左

一開頭啲片咪又係抄vine

Sulin大陸落黎
小學唔識講廣東話
有朋友同佢小學中學都同佢一班

唔係解散咗？

呢個post可能都係bomba開.....

搵Pomato好過啦
童童賣米線

你以為啦

成班鄉下仔咁， d gag又爛，香港人已經衰退到 同大陸玩抖陰 一撚樣

啱channel其實ok，硬係得果十鬆萬訂閱

極少睇

有冇女介紹下？

所謂研究係咪忠實fans keep住睇微辣嘅片 睇到熟哂

你一係10後小學雞 一係就係怪獸家長
成撚日話教壞細路
人地做教育電視咩

微辣最唔開胃係肥仔同雞Wing成日返大陸推廣有幾好玩幾好食，睇見都想作嘔

點解會覺得香港人係高人一等

仲撈得好過100毛

屎萊姆心諗...
你地班Child登仔同我死嫁?
我咪好努力咁成日周圍R Sponsor去巴結香港班youtuber囉.
我又有新節目教人減肥.
又有錢派.

不過大家唔好click入去比views佢

佢早期出場成個小儀咁
係家下化妝技術提升就好少少

大灣區口味接軌

個人覺得bobo最靚

比過廣告費佢既行家

d人成日笑其他地方玩抖陰，自己咪一樣睇埋d低質鄉下仔野

其實rose ma 加cls都高汁過微辣個d

唔知點解頺左啫

睇多多粒美人墨

想知 講黎聽下

香港:
金剛Crew
JFFT

呢排開始回塘啦
冇乜橋

依家係香港無一個團隊做到呢個規模，香港品牌都要揾澳門人做production,係咪要反思一下呢。

垃圾都睇

WHO?
收檔啦為撐而撐好肉酸

有乜好嬲，香港人口味低先會令比佢哋吸引到嗟，點怪得人？

有人賣炒屎，都要有人欣賞佢先有錢收

屌佢老母屎萊母
真係好撚憎佢

JFFT其實幾好睇

啲心事直播幾正
觀眾幾高質

香港人自視過高 成日以自我為中心去諗野

你都有口音啦

睇個樣同身材都估到
肯學廣東話算係咁

呢個岩其實香港啲高質youtuber咪係俾自己友屌到無心機做落去無得賴

識野

vivi世界第一

某D片真係ok搞笑嘅
高質過香港大部分youtuber

但有D片個size好怪

鎔兒係唔錯
不過我鍾意Mary

微辣 只睇加蔥 淫霍 豪dee
其他都垃撚圾

香港有規模正職拍片嘅有fh productuon同mihk
但係微辣感覺似大公司製作多啲
人哋官方網站都有埋

當六毫子死架?

who？

近排睇曬大部分馬介休既片
真係幾高質
尤其是花姐，龍哥，rico

又試水？收皮啦，抵條串9 fox死

bomba就收收皮先，自己攞黎柒
不過香港人就真係仆街，拍親廣告片都要屌，人地已經好努力拍啲有劇情既廣告都仲要屌
無廣告商俾錢唔通靠youtube果啲分紅可以養得起咁多人咩

以前都仲可以 依家啲題材嚟嚟去去都係嗰啲
睇到一半已經估到個結局 唔係綠帽就係扮女人
早兩日見到條開嚟睇 睇咗20秒尷尬到熄咗

香港好多
YouTuber鍾意小圈子圍威喂， 唔接受外人意見
冇創意抄人野之餘，仲要拍得唔好睇

00後唔識好正常

小蕃茄？

香港班女又唔正 mihk又未去到好多人識 100毛又搞衰咗自己 人地組織性強 返大陸旅行配女就冇人屌

香港班傻鳩YouTuber食屎啦

我10後

你叫10後?

微辣真係做得好
BTW澳門D女性格好過香港女仔好多, 又簡單D勤力D冇咁撚8婆同黑心

花姐正到仆街

邊撚個微辣

成日見facebook有人share
覺得佢哋啲片都幾尷尬下
可能係我唔識欣賞

老闆 好耐都冇見佢拍片 唔計

搵都搵張嘉兄弟滑起來啦

唔同人唔同口味
微辣就不了
剩係睇霍哥同豪dee嘅個人youtube channel

題外話
因為工作關係 有時會港澳兩邊走
加埋平時fb都有follow澳門嘅fb group
日日比人「港燦」「鄉講人」咁叫
而家見到微辣啲片 都會有樓豬嘅諗法
澳門人咁撚勁 使乜要去香港拍片搵食？

澳門咁細，都要出去搵下其他野拍下

靜係會睇豪dee同加葱 個個乜9 6毫子無乜好感 上年山竹完之後個日 笑9香港人

Whizoo都幾好睇

有captv 就唔撚輪到佢上位啦...可惜

Ching你聽落好酸

D女...

你係本人?

佢班女真係正

冇理過 一見就飛 冇睇

馬介休d女正好多 Vivi Bobo 花姐 鎔兒
歡樂旅旅旅

童童好明顯冇化妝

啱 channel 好睇喎。尤其係拍拖系列

啱channel正過微辣好多喎
女又高質過微辣啲北姑

相信係個人魅力居多
每個人都有自己channel
而且出片相當密
積左幾年時間 建立到果種氣場出黎

微辣等於大陸口味

幾條仔不撚知所謂
隻隻都係狗公咁樣
(hardsell真性情？？)

微辣近排D game片正常幾多
冇突兀之餘仲show到個個都有自己性格

佢哋值得上位

見到隻瘦骨仙個樣chok撚到

啱 channel係幾好睇
但係佢哋出片都幾少吓

JFFT高質
之前爆咸卡條片笑到仆街
仲請到濱崎真緒
callin台又高質
雖然個台好撚多多白卡佬

屌，講咁耐，連霆哥圖都無張，點討論

咁加蔥都算係咁，仲肯做on9 角色
自從微辣上左位 6毫子都無再出鏡，除非有大卡士，eg eason

其實我好好奇mary定童童高d

幾條毒撚係到圍爐

其實班偽人搵微辣合作
兩邊都無比錢
微辣賺名氣 偽人賺宣傳

mary好撚正！！

難怪佢之前有上支那既相睇節目啦

Umovie最早期
仲係李力持揸旗果陣時
白凱團時期啲片幾好睇

可惜果陣時youtube仲未興
只能夠講生不逢時

自從轉左做學嗚（司徒夾帶）帶隊
Umovie就好似開始變質（唔可以話係變差，只不過係冇左一班人為夢想衝刺既感覺）

2046婆羅乃奧運

一條片都未睇過

冇人想知啊戇鳩

香港成日笑鳩人
呢家各方面都被蝗入侵
連成日笑鳩人澳門狗都食埋你網絡界浸水

在商言商，緊係揀微辣。
香港有咩揀？？

美國班marvel瘋狂搵全球人既錢

arm channel都ok
小薯茄就可能要做多一排，吸收多d經驗

馬介休既片真係會笑出聲
男玩員夠癲 小太空人訓練計劃
女玩員夠蠢同靚 花姐 Vivi Bobo
呢班人好有火花

當年captv有豪哥 有腎仔 我就like
依家微辣 有霍哥 有豪Dee 我就like

就係咁簡單

Kate靚

花姐個樣好兇 ，但唔知點解 我鍾意呀

想屌班女

辣就辣，唔辣就唔辣，乜撚嘢叫微辣

其實香港都有高質YouTube channel，eg.啱channel, 男人eeetv同金鋼crew。

唔係bomba搞死自己
btw一陣陣大陸味確係迎合到而家啲00後

其實我見上面d人講澳門人有口音或者鄉音
想知邊d人講邊d字比你有咁ge感覺
豪dee哥d本身就懶音啦
其他人我真係唔多覺

真

蘇霖

睇開許腎豪哥

人多, 拍片組合多
新鮮感都大d

咪係, 細路出下貓姐
依家殺人放火咩

講左死全家 唔講都係

香港果班..百萬都未到就學簽人 自視過高

柒頭mk片都有人吹奏，可見連登心智有幾低

香港人有幾多錢賺丫
真係想賺就殺上大陸搵人仔
不過主要角色普通話咁差點殺
所以你話佢地有政治任務就唔排除嘅

未必, 廢青男女真係反到收左皮

你當方東昇係咩

“搵香港人嘅錢”？
香港公司只可以同香港人做生意？
再講呀 香港有邊間公司拍得住微辣呀？ 唔通係100毛咩？ 無能力就死開啦

我買童童高d

港燦 鄉講人呢點我都覺得有d on9 不過講呢d通常都係30+可d
至於你最後哥點 有無諗過係掉返轉 人地夠掂先跳到黎反香港做

啱channel係好野：
肥仔減肥真係堅減，有埋主題曲，唔似其他肥仔
蝦叔尼泊爾系列，鏡頭好靚
自肥拍拖系列揾d女
短片電影拍就ok,但d劇本麻麻

佢地係值得多d subscribe

香港有冬OT

armchannel拍親大多數都係情情塔塔野

係兒登咁理性會比人屌嫁
快d走啊

其實當宣傳廣東話黎講已經好好
何必一定要香港攞哂黎做
而且youtube咁大市場越多人做咪越好
當然香港班友比d心機創意絕對唔輸

Rachel好撚正

市場細
中小企先會搵佢地
大型酒店賭場又好少用佢地
微辣唔衝出香港澳門就係死路一條

啲女好正

Whizoo幾好

佢原本想做大佬但收左皮，呢家俾果個屎來無做左?

拎左政府幾百萬資助
開間所謂既手信店
一年都唔知有冇執左
D錢袋曬lu

之前有一排連登日日有人吹奏呢個童童
鍾意佢既唔係小朋友就係戀童癖

廢青男女都好好地，但呢排冇片出咁濟

做得唔好你會睇咩

其實唔係30歲以上嘅澳門人會咁做
我識得嘅澳門人 包括朋友 生意夥伴等等
對香港人唔多唔少都會有偏見

每個地方之間有矛盾誤解好正常
就正如連登都會成日有人屌台灣澳門韓國
但係連登有呢個歪風 都只係近兩三年嘅事
但係澳門人屌香港呢個文化 係幾十年都係咁
其實香港人得罪澳門啲乜野？
搞到澳門人要日屌夜屌 仲要屌足咁多年
如果你哋澳門人話係香港客麻煩而搞成咁
難道呢個世界只係得香港人係麻煩？
一年咁多人去澳門 香港佔你澳門幾多%？
個少少比例嘅香港客可以反轉你澳門？

我知我離咗題 但係以上係真心話嚟

澳門人自卑心作祟

利申 澳門人

譚仔微電影雖然d劇情唔多掂，但Rachel學生裝出演

仲有TVB

Bomba啲人去曬邊

澳門人其實可唔可以係香港做嘢

本身幾鐘意睇霍哥, 但佢條條片片頭都係度播埋d 19音樂 好撚嘈

大師
你哋澳門大把人屌緊香港人去澳門做野搵食啦
你哋屌香港人就得 我哋講下又唔得？

我都想知微辣班野有無搞working visa

自己批政府錢比自己
扮有野搞 又袋過
然後出黎話 自己唔識政治 所以唔會係片度講政治
再cap埋大陸水喉

係得香港youtuber咁悶 個個都係打機 開箱

點解可以同台灣差咁遠 人地有各類型既

香港仲要係得大j 波子班班垃圾

Rachel呢套學生裝 收左成球野
成球野黎講 劇情又唔多掂 影得亦好撚衰

事實上香港客係麻撚煩過大陸客幾倍有多
加上早十年廿年香港人已經成日笑鳩澳門人
你唔係覺得你屌人就得人屌你就唔撚得呀嘛

個世界唔係淨係得連登
唔好你唔見有人笑有人屌就以為冇
香港人西已經係聞名亞洲 鐵一般事實
大陸人冇禮貌冇文化
但講得出做得到
香港人冇錢扮4條言而無信大香港主義

唔係一碌鳩打一船人
但出外旅遊有近一半係呢種人

喺澳門起得到既野
話同政府冇關係都冇人信啦

新聞有賣過 之前幫過香港政府拍野 但無做working visa
最尾成條片唔出得街
不過錢銀已袋 理撚得你

成班個樣都鬼五馬六無個正常，話哂出鏡
唔求你靚仔靚女，起碼正常水平啊大佬

之前金管局搵佢地拍廣告
唔知犯左咩條例
Cut走左佢地
宜家係電視都仲有播

司徒夾帶?

以前有腎仔既captv好高汁
宜家不了

兩岸四地係未有網絡呢個年代之前
對香港人既印象可以係異常地一致
點解會有人覺得係只係澳門人屌

再講落去又引埋架扑扑車入黎同大師大戰架啦
每個人既世界都唔同，總會見唔到一啲野而有所誤解。

加蔥好幽默

有條女好正
但條友好毒

好垃圾

咁多人都有睇馬介休

馬介休 真係驚

出糧食好d

Carmen

最鍾意喺佢居然

豪dee,霍哥，加蔥
微辣三大台柱👍🏻👍🏻

冬OT啲片好似急口令咁
睇下arm channel仲舒服
就咁睇個肥老細幾放手比啲細嘅玩
廣告劇情都可以

見到霍哥話同carmen準備有合佢就不了
微辣唔少本身識 豪dee係幾好仔

想當年腎仔，豪哥，雷爺同creamy仲係captv果時真係無得輸

可惜依家走曬😷

只要大眾口味啱 佢就贏
人地目標都唔係個班所謂有品味嘅人
就係低質無聊先迎合到大家嘅口味
永遠大眾個塊餅先最穩陣

早兩日先係澳門撞到對香港人夫婦屌人地間野唔找返港紙俾佢
仲要只係一張廿蚊葡紙咁多

我喺香港住咗廿幾年
第一次聽到會有香港人屌澳門人係上嚟連登
你話早十幾廿年前已經有香港人屌澳門
真係想知你喺邊到聽返嚟？

唔使講咁遠 早十年前 香港人講起澳門
十個有九個都係羨慕澳門人有錢派 福利多
反而你哋澳門屌香港人就真係屌咗幾十年喇

香港係國際級嘅城市 加上有成差唔多八百萬人
好難避免有啲人會抱住大香港主義呢啲垃圾心態出外旅行
所以我先會話 每個地方之間有矛盾同誤解係好正常
但係有無需要做到你哋澳門咁？
唔知嘅以為香港入侵過澳門
個個當正香港人係殺父仇人咁

仲用w7添

已經忘記咗有呢個 channel

btw 佢地題材好窄 永世都講拍拖
玩完係遲早的事

呢個啱 其實唔想俾錢咪唔好睇 想俾就睇 何況8蚊 普遍香港人都俾得起 如果呢8蚊可以帶到享受 消磨到你時間已經值 你覺得唔值嘅可以唔睇 用呢8蚊買報紙識時事 再唔係落街買杯m記雪糕或食下糖
呢個係自由選擇嚟 冇人逼你
點解要走到人地門口鬧 咁同你想睇電影 但又唔想俾錢之後走去鬧啲片商有乜分別
無論YouTube定Bomba，人地都係一個商業機構 ，想賺下錢有咩好驚奇。無論在商言商，定後生仔追逐夢想，都要有錢 資本去support，都要食飯
只要唔係成日拍埋啲淘寶開商、杯麵試食或一啲冇營養嘅片，在明在暗咁賣廣告都ok，當然將廣告融入片就更好更受落，唔好wea爛塊面咁肉酸。
唔好成日鬧人話冇創意，話香港冇創意發展。大佬，連你地都唔撐香港創意發展，唔通人地澳門或外國撐你咩。係香港，係賣創意，創意要錢有價值㗎！唔好以為一直嘅免費係理所當然。
作為觀眾，唔想睇廣告係人之常情。但人地係自家小品嘅創作精華，唔係ad。
我覺得我地要理解人地，而唔係做到顯小自己品格。又要睇又要免費又要'小' 成日'小'人成個大媽廢中老咁，但你自己又做緊啲咩
反正唔睇又唔會對生活造成影響
冇咗Bomba，香港細咗一份創意，唔多唔小都造成咗咦加YouTube 呢啲大部份都冇創意嘅局面，得啲開箱 開箱 試食同 濕9vlog。
咦加熊仔頭都開始末落，好掛住以前Bomba同 熊仔頭並駕齊驅嘅創意盛世。有啲國外都識得 Bomba 熊仔頭
劣幣驅逐良幣，自己值得欣賞嘅創意同YouTube channel俾你地親手趕絕咗，試問又有咩資格去趕絕人地，算有質素嘅channel呢？唔通想淨係睇啲開箱 試食咩？

澳門人都唔會燎事鬥非
無乜野澳門人做乜要屌香港人先

香港唔係冇好嘅utuber 只係團隊規模唔夠人大 出片又唔夠人密 點鬥呀

香港人冇文化

On9
00後未見過世面
香港人係人都屌唔係近十年嘅事
只係連登比多個地方呢啲情況浮面

香港人有衰人就好難避免
人地一個半個屌鳩香港人
就個個當香港人殺父仇人

你對人好 人地咪對返你好囉
點解台日會友好 咪就係咁

個所謂澳門高登起底組fb group大把
班人一講到香港就起哂鋼 其實真係好肉酸
突登join黎睇笑話

係香港人自己都賺唔到香港人錢啊

微辣只係路過，炒散性質，睇得出人地主力唔係奶香港班閪客，你連登仔屌，反，佢地會撚介意咩

香港youtuber，講緊上面提過果批，佢地邊有計，死哂係正常，一出世就要面對香港人，妄想由香港人去孕育佢地，香港人個要求係真痴撚線，咩有浸柒味，主觀到不得了，又話咩要有社會責任，微辣有幾大，紮根左幾多年，已經要堅負香港社會責任

根本為屌而屌，一丁點寬容都唔會有，多view數d已經猴住你筆數計住計住，香港冇野做得起係應撚份，你班友，全世界欠左你咁，唔好講做錯野，你唔做錯，已經大把一成不變，唔夠我醒等等諸多理由屌柒你

香港人係台灣日本柒既新聞都唔少啦

台日友好唔係單純你對我好 我對你好所得出嘅結果咁簡單
台灣做過日本殖民地五十年
個五十年日本喺台灣做咗好多野
所以台灣人今時今日先會咁尊重日本人同埋會「台日友好」
仲好意思笑人00後

睇到啲澳門仔唔知點解係會有陣柒味
好似有啲鄉下仔feel
特別係微辣雞wing同雲呑
柒撚到 一個樣衰一個又肥又樣衰
不過加蔥係好好笑
霍哥豪dee都ok

佢真係好正 成日j佢ig

無計，好多巴打岩岩落黎香港

個人覺得微辣靠加蔥 豪Dee 霍哥carry

微辣真係好睇咩？
唔知點解成日覺得佢地做到咁出名
但點解啲制作硬係好似好底質咁
畫面又唔夠清 色水又亂唔調下
收音雜聲回音聽到難受
淨係有時有啲故仔idea幫補下覺得好睇

啲女咁撚樣衰 特別係個doris

男人etv 都唔錯
大家支持下本土野啦 一味淨係盲反盲屌
自己香港人都唔撐自己香港人
人地咪搵外來野

好好多

憎人富貴厭價貧
香港社會常態

有心有能力咁屌法乜都走
仲會留係香港咩

微辣有邊個係冇大陸味？

咁個本質咪就係「你對我好，我對你好」囉
好似依家香港人迷戀英殖，討厭中國咁姐
咪就係當年英國人做得好，依家大陸做得差

你香港人去到其他地方玩係做閪客然後比人屌鳩你，跟住你又話自己比人針對。咁小學雞D講一句，又唔見D服務業屌鳩日本客？

Name
覺得性感得黎但唔cheap, 無雞味的性感

如果係因為每年去澳門嘅少數香港客
佢哋嘅行為搞到澳門人憎香港憎到要屌足幾十年
咁我都無野好講
真係唔知連登仔定係澳門人小學雞啲？

啱Channel
男人EEETV
杜生

一個得黃賭毒既垃圾地方 要過黎香港搵食好正常

首先2018年由黎自香港去澳門既人次係有630萬
就當你有3成係閪客，都有成180萬，咁樣算唔算少數？
我都唔想講香港人閪都唔係呢一兩年黎既事
同埋討厭一啲無理取鬧既人就係小學雞咁我無話可說

100毛開始冇乜新鮮感
睇黎睇去都係東方昇而且癲傻得黎好浮誇
反而鐘意睇微辣
家聰同霍哥真係勁搞笑
蘇霖同霍哥又好襯

不知幾正

who?

香港youtuber依加只睇alfred

黑人憎

屎 (唔洗解釋) > 微 (澳狗) > 笑 (戇鳩仔)

政苦d教育電視o岩晒你智商 乖 快d去睇

我從來都無話香港人唔係閪
呢樣野就連香港人自己都屌架啦

香港人起碼都仲識自嘲
你哋澳門人講下自己澳門嘅衰野
都會被人扣帽子 話係香港人過嚟澳門搞事唱衰澳門
唔信嘅話睇下澳門政改咖啡檔呢個fb group

2018年有3500萬左右嘅遊客去澳門
我想問你所講嘅180萬香港仆街客估幾多比例
因為個班閪客屌哂香港八百萬人？

澳門有幾多人真係同香港客交過手而憎香港人？
定係純粹人云亦云 見人哋屌我又跟住屌？

仲有 唔好忘記 個180萬香港閪客係你假設出嚟
確實有無呢個數 大家都唔知

你處？

你上過佢地？

比較完都唔撚想上啦下話

100毛d女唔撚得

咁個啲人咪同啲廢中廢老一樣，佔中都係美國支持，你唔係同佢地認真呀？

依照你既邏輯
香港人都唔應該因爲個D周街痾屎痾尿，搶奶粉既大陸人，而去屌曬全中國13億人？

讀書時相信你都聽過你老師講，例如你個班個陳小明偷野，人地只會講XXX班有人偷野，而唔會講陳小明偷野，人地識鬼你陳小明咩，代返入呢到講，我鬼記得閪客叫咩名咩，我淨係知佢係香港人。

澳門一個服務業為主既城市，我相信人云亦云係少數。

個數字我只係想表示出香港人係澳門絕對唔係少數姐。

怪唔得直頭有鄉音

食哂香港市場

胡永係成個冬OT既靈魂

其實啱channel幾好睇幾親切我覺得

無加蔥成個微辣可以摺埋

收左皮？ 你睇下佢d 片既view 數？

利申 唔鍾意睇佢地

開左半年咋

係唔係錢家有道呀？
見 加蔥 翟gor 係youtube 到宣傳

TINA
蘇霖

霍哥都好撚好笑其實

微辣唔玩政治，又講得粗口，客路闊d

Bella係冬OT founder條女

微辣 Rosalina >Rachel >多姐

故仔有啲好尷尬喎
過馬路嗰條
好似係霍哥撞到豪dee
睇到呆左

Tina
家姐
雲吞

個死肥仔同假鞋佬好心收收檔啦

每個地方總有好人壞人
講閪客 新加坡韓國一樣係閪客閪到出哂名嘅
台灣亦有好多閪客
甚至佢哋有個專用名詞「奧客」係形容呢班人添
只係因為香港澳門地理位置近
你哋先入為主咗 覺得香港人=全世界最麻煩

唔緊要 你哋要屌香港人係閪客 無問題
事關香港人自己都有屌呢班人
但係我自己見過嘅情況係
有好多人已經係去到為屌而屌
咁同部分連登仔 或者香港班廢中廢老有乜分別
而最大問題係你而家幫緊呢班人護航
覺得部分澳門人盲屌香港人係正常

更搞笑嘅係 你攞大陸人嚟香港嚟做例子
香港人憎大陸人 係因為佢哋直接影響到香港人嘅生活
我問你一句 香港人去澳門 有無搶你哋澳門物資？
有無喺澳門周街痾屎痾尿？
有無每日150個香港人嚟你澳門攞綜援瀨死唔走？

講真個句 大陸人都有影響緊你哋澳門嘅生活啦
睇下中區 而家進化到日日淪陷咁滯
基本上大部分澳門人唔係有特別事都唔會去個邊
關閘日日大把大陸外勞同埋班廢中廢老走水貨返大陸
未計揸通行證個班都有買埋一份
仲有班個個以為自己係大哂嘅大陸佬
換錢黨 扒仔 10個有8個都係大陸嚟嘅

以上種種你哋唔出聲 反而鐘意屌香港人
有時睇到你哋咁真係笑而不語

加蔥唔係老闆之一

Bomba好過微垃圾好多啦 屌你
利申 打手

有冇人聽過微辣好似同夾帶有關係？

一時姐興起姐，邊會食得曬

我喺話香港有司徒夾帶，佢哋都有一個團隊咁

cap tv以前惡搞電影好笑，唔知點解轉左

無再KEEP住拍片都唔叫收皮?
雖則每隔幾個月有出一條HEA片證明未死

咪係微辣既蘇霖

香港人連幾蚊買套本土製作嘅片都唔撚俾仲想守護粤語

好鬼死鐘意Mary

打機事小，好多白痴淘寶開箱，完全無價值
最慘都有人睇同訂閱

hi cliff

佢啲橋段重覆頻率好高嫁喎

我認同你每個地方都有壞人呀
同埋唔算係先入為主，係澳門招呼得最多就係中/港客，所以見到中/港閪客既經驗遠遠超過其他國家地區都好正常。

我無幫佢地護航喎，係你講到澳門人好似無啦啦發癲成日屌鳩香港人我先出黎講兩句。

咁都係個句，係咪13億人都衝曬落香港影響你地先，咁用你既邏輯既話要屌都逐隻逐隻蝗記名黎屌，唔係就會影響到其他好既大陸人。咁事實你地唔會咁做架麻，都係見到大陸人就鬧人蝗蟲。好似早幾日有個大陸啊伯綠公仔過馬路比的士撞，連登夠一片歡呼啦。用返陳小明既例子，咪就係「少部分」影響到「多數人」囉

本地人唔去中區除左人多之外既原因就係，中區對於本地人黎講無乜野係值得去。去得都係營地街市買餸、水坑尾買運動野呢D。本地人無啦啦又點會去玫瑰堂大三巴打卡影相。

同埋你又幾時見到澳門人唔屌大陸人，唔好去埋D廢青廢老廢中圍爐Group啦

你成功騎劫左個Post，我都唔會再回你了。

最後，我既論點係，唔好諗到出去玩既香港人咁美好，事實上就算係香港本土都有一堆你所謂既「奧客」。至於澳門人亦都唔係針對你地香港人，只係中/港閪客係澳門係屬於大多數。

單憑佢地係澳門狗已經可以反

香港人唔高一等唔通澳門d鄉下仔高啊

本身係夾帶既人係向香港做微辣代理
不過好似澳門起左夾帶飛腳
自己做返
夾帶on99 [/i]

成個香港，不論大小，有幾多間公司唔怕政治？，當連大部份香港人都唔理政治既時候，普通公司點會理。所以我好欣賞金剛crew，call4van依 d

利申冇睇開微辣

味同支那人一樣，以前窮開俾香港人睇唔起自卑，而家有返少少錢扮大支野，睇唔起返香港轉頭lo 其實香港人根本唔care班澳門狗

100毛有冇個蘇霖lv嘅女做台柱先

香港睇小薯茄，冬OT，ArmChannel，前兩者感覺好young有活力

Bomba都有人打飛機 收陣皮先啦 bomba點會好過微柒

靠youtube同拍片扮到粒粒皆星咁樣
總之超有自信

加蔥係
佢同六毫子係中學同學
創立微辣三個人既其中一個
只係佢繼續做緊幕前

俾紅底中資收購左
豪哥賢仔佢地要被迫拍佢地唔想拍既片
意見不合就成班人走左

最僧嗰兩條垃圾雞wing同雲吞

成日吹奏大灣區

MiHK 都ok

哥頓雖然係賓仔
但都幾有個人魅力

講事實又負能量 弱智?

同明星一齊拍d片先尷尬
完全見到明星同一般人中間有幅牆係度

微辣都賣左俾香港公司啦，已經唔洗再講澳門班微辣。
有冇人知邊間公司買左微辣？

澳門嚟講,我覺得馬介休好睇啲

Bomba 全盛時期邊個會睇微垃圾啊 高下立見啦

係咪有條女叫carman
好撚正

我都覺 幾高質

最高汁既bomba 同 Captv 兩個都係走咗班人就收皮

有班專係做生意咁 例如 啱channel
有班就戇戇鳩鳩冇乜特色冇內容 浮浮沉沉 小薯茄同凍檸茶

黎緊男人etv 應該有潛力上位

連登都成日開POST屌香港闣客多啦 仲有咩好講

mary把聲唔知係咪扮出黎.
你留意下哥時佢地玩射龍門,mary:如果我嬴左就"大大力打你一巴"
佢講引號D字哥時把聲勁老牛

vivi 好靚女
仲有iris 同阿榕都正,不過幕後多,好少出現

冬OT 果d 愛情共嗚玩撚到悶
次次都推胡永出黎

呢個真,其實我都想睇多D iris同阿鎔做多D幕前.馬介休見字記得搵下佢地出下景.
btw其實微辣幕後有D女都幾正.

Agger
佢地而家脫晒毒同埋開始紅了

一樣咁柒 只係廢ba早啲出 先多啲人睇
不過事實係依加bomba收左皮 微柒大把人睇

人地都唔係想做幕前
點監硬推人去幕前

Vivi世界第一

yes

微辣同其他youtuber唔同既地方

係藝人做藝人，編導做編導，後勤做後勤，分好哂工，出片小劇場多，有故事有內容，亦都係重點，唔係普遍youtuber咁求奇搵d話題，或者千篇一律既片，個表演者係冇突破的，佢地d片係講緊，真係要表演，唔係鳩吹鳩拍，雖然質素有參差，但藝人專心做佢地既藝人磨練到表現力，同埋角色定位，唔講真係出名好果幾個，阿軒，paul，sulin，呢幾個，可以睇出佢地雖然經營緊各自一貫既角色定位，但係佢地由原本既素人到掉低普通人包袱放開黎做既表演者，根本如佢地所講自己係藝人，唔算係youtuber，亦唔算係演員，佢地只係做緊同一個角色定位以期越做越好，同演員需求carry任何角色係兩回事，但係個人特色就會強

成日話人垃圾 但係又冇話咩原因咩方面 成日盲反 真係好難服待

唔好唔記得值得欣賞嘅創意同Bomba俾你地親手趕絕咗

Bomba MingJai 熊仔頭 係香港YouTube創意同發展先河
你可以唔鍾意 但不能否認

其實香港市場係唔會孕育到youtuber
香港人個個奴性重, 有時間寧願OT做夜啲都唔會自己搵啲野娛樂下
或者平時所謂既"娛樂"就係搭車開facebook睇一兩條片, 為左同人有話題傾

所以有loyalty既香港觀眾全部都係班小學雞

微辣做得大主要原因係因為佢地係大陸都有啲名氣, 香港班金主睇中左呢點先注質, 所以變相好似做到好大咁
但你問真啲其實微辣都係無乜香港人睇

大陸野 有咩好睇

連登狗將香港d人踩到一棟都冇 然後又怨冇香港野睇???

逢紅必反 逢港必反

洗唔撚洗寫500字解釋啊 都on99
唔好笑唔好睇咪垃圾 唔好睇唔好笑仲要收錢咪更加垃圾囉
畫腸都唔洗畫出公仔啦

澳門一向要靠香港先生存到

假鞋狗都咁多人睇

大J屌打晒佢地全部

作為香港人睇英文世界既野係常識吧
唔怪得英國佬放棄香港人

香港最高質嘅youtuber一定係諧星組
屌你呀！

讀書哥陣好中意睇umovie

56/k Real player buffering forever

咁事實係佢地長期搵到啲大明星拍
而質量亦普遍唔錯
一定好過100毛好多

加蔥fans

認真冇睇過佢地啲片
亦都唔諗住同冇興趣睇

on撚9
會唔會係佢哋自己每況愈下,愈做愈差

鄭中基嗰條
尷到癲
完全無笑片

V monkeys真係好撚正

bomba係kibi走左先沒落
kibi扮大陸佬個陣幾好睇

靠咩
靠香港人買果幾百蚊一口先生存到？

我自己做賭場個邊ser過咁多客
港客比較閪d
班大陸佬發財都會立品
但香港客直頭屌你老母

好似有人賣假波鞋

香港做得較好既，得arm channel。有講政治，有女，有笑料，唯一就係形象去得唔夠盡，唔肯學東方昇或者微辣果啲做諧角。

700萬人口都要走出去?冇病吓

淨係嗰條4眼事做YouTube界大佬就知香港收得皮

澳狗: 馬介休>>>>>>>>垃撚圾微辣

香港就睇下一take過 廢青男女 captv 男人eeetv啲細page仔

睇女我睇馬介休啦
睇仔都係睇馬介休
件雞wing同雲吞真係

armchannel?

人地成功上市個刻已經賺夠
打後hea做啦,當養住個殼,遲下賣埋比大陸佬再執多筆

btw微辣條新片真心好笑wor串9關禮傑

最新打架個條片

劇情短片要度橋要度點拍，屌你d垃圾開箱唔洗用腦諗既
以前captv仲係高質時都仲會睇captv，依家乜鳩都唔睇

事實係佢地仲生存緊
仲叫多人睇
其它好多同期收左皮了
高質低質都好
仲做得住就知佢地係成功

agger, 係無咗佢之後唔好睇先收皮

得你應我
睇黎冇乜人識全盛時期既umovie

我覺得佢地開始入瓶頸位
以前個啲故仔真係估唔到
依家開始估到啲故仔，睇落冇以前咁好睇
可能以前出太多，已經睇慣左

馬介休 mary

100毛 不了

永遠支持金剛crew

唔知仲玩到幾耐 無收入 又無廣告

馬介休 芊華都好正
雖然講嘢唔正
但睇佢食嘢好治癒
點解可以食到咁多嘢

頭文字T同變形香江
笑到仆街

留意到馬介休華俊有睇連登
Vivi都有repost story
希望你地睇到依個post之後繼續拍多d高質片
Btw花姐世界第一

家姐幾正，不過D片太重大陸味

香港依家得返arm channel叫做拍得住下

説穿了係唔夠微辣d女屈
一個家姐都屌打左

根本得呢三個好笑有睇頭

其實佢地拍片前幾年已經無乜橋 少左創意
你見佢開始出其他系列野就知
支撐住微辣ge係班女 係廣吿 同其他垃圾product
雖則d 片唔算好 但已經積落左人氣
至少你地仲會有人講
照家下情況睇 manner 仲可以頂到四五年
除非佢入更多女

香港既Mihk armtv FHproduction都好有心

信就信，唔信就唔信，乜撚野叫微信？

一係硬 一係軟 乜撚野叫微軟

你睇下微辣d春茗片邊三個俾人屈錢就知邊個係老闆

得罪講句好樣衰
好似一個藝人但諗唔起係邊個

口音係專登扮出來 ? 好似d智障咁

條女好一般

認真，家姐真係得個樣，d片一開口講野露晒底，最新條片介紹粉麵鋪，形容詞得好食、超好食同超級好食同有魷魚味，希望佢有返多少少詞彙，食物形容表達貼切d，做個睇得又講得嘅youtuber

Whizoo都幾好多
唔係拍劇情野為主
但題材算多

whizoo玩game個d片幾好睇
微辣又跟風拍完全唔掂

Bomba即使仲做緊，都做唔到微辣，
因為個base響香港
而香港人最鐘意睇人仆街
一個輕微ge政治不正確，
都有排比人屌

係撚，三個人之中冇佢份

D on9仔成日覺得睇多幾條片就=同個網紅係朋友 / 好了解個網紅
其實人地一路當D fans係 on9仔

carmen

呢件友話說死左未 之前見佢會介紹下胡琳啲碟算係咁
後尾出啲片尷到仆街 仲潛左水咁耐 死左未

最撚on9都係個乜撚野sing 個肥仔 mk到仆街

家姐d衣著好柒

最正一定係花姐